**Prueba pluriza**

* Pasos para acceder al sistema*

---

## Ver resultado

Acceder a https://ifemotion.web.app

---

## Frontend hostiado en CDN de firebase

Posee: ssl, cdn global, gratis  y mas

---

## Backend hostiado en heroku

Posee: ssl, gratis y mas 

---

## Base de datos (Redis) No tengo acceso a base de datos mongodb por falta de recurso economico

Posee: Nosql, rapidez, expiración de registro, gratis y mas 

---